點解咁多人睇住騎師鞭馬，都無人告佢地虐待動物？

望到啲馬都痛

啱
咁偉大嘅使命交俾樓主

操馬仲傷過比騎師鞭

應該去邊度告狀？

D 馬腳超幼

你個衰仔再唔改名，你老母就畀你激死

潘狗年中都唔知鞭死幾多隻